深夜頹傾:下年會唔會更好？

2020真係乜嘢衰嘢都發生曬 好人嘅就RIP晒
三萬垃圾仲好食好住無報應
不如12月31號世界末日啦
一個隕石炸鳩死晒人類算

歡迎大家入嚟放負

oye

聽日繼續上堂

不要再說了，上online上到懷疑人生

9點堂想走都唔得 take attendance

隕石撞地球
香港人：不了 要返工

要錢定要命

香港人：唔洗做咩 冇錢咪冇命